IQ題：邊一隻動物對波最細

第二頁開估

港女

樓主老母

你老母就動物

俾少少創意

咁你個港女老母

微波爐

秒

屌

第2頁都未到

盧
因為微波爐

邊種動物讀 爐

驢

驢咪讀爐囉

樓主微波腦

守門員

點解

暴龍哥條女同暴龍哥條女又一樣咁讀咩

個隻係騾仔呀
驢同騾呀

我讀開 雷

兩隻動物嚟架喎師兄